做個55K透明人, 定40K 既充實工作?

做個55K透明人, 定40K 既充實工作?

梗係做透明人間

有錢收我理撚得佢咁多咩

就咁睇梗係透明人啦，但都要衡量埋前途嘅

55K

你講既充實工作都唔方好得去邊

55充實 同44透明就有得比者
你咁樣係人都揀55透明啦

點透明人呀？
極低工作量？

請埋我透明thx

個充實工作可唔可以將來幫你搵到更高人工先？如果唔肯定既，不如做番個透明人，花啲心機去做投資好過

透明人意思係無位升／有咩事第一個炒？

透明到連炒人都唔記得你

咁點解唔2份打哂反正透明到番唔番都得

現實:25k以下辛苦工作

55K 透明人咁好做都唔做？

發完夢未？

做10k充實工

你係咪調轉左個價錢

55k 透明人去40k part time

透明人間可唔可以玩mhr 同去女廁

9k 做到仆街 落場 冇ot錢 6日 勞工假 7日al 兩個鐘車程

好想返d咁充實既工

0K充滿人生意義

做爛市，比我做透明人，30K都夠

55k做透明人
反正無人見到你
同時間做40k充實工
月入95k

一定係55K透明人啦, 前世未辛苦過咩